如果香港醫護界罷工會有咩後果

醫療爆煲，上面又on99做埋d無謂嘢然後又冇咗件事，除咗罷工有冇咩方法令上面認真處理呢

如果罷工
香港人：屌你哋班醫生護士收咁高人工仲唔心息
廢中：班人政治化呢件事啫嘛，個個返工都辛苦㗎啦
廢老：我哋以前咪又係咁做，唔捱得
正苦：對於不負責任嘅員工我哋唔會辜息，所以我哋會輸入可靠嘅外勞，加入大灣區嘅發展

愈諗愈sad

醫生護士認真罷工嘅話好可能會有本港居民急病失救，即係用香港人條命嚟反新移民。

不如你叫全港市民罷工咪仲貼切
醫護界點出咗個問題，而個問題最影響嘅係普羅市民
唔明點解要部分連登仔將個波拋哂俾醫護而自己係到食花生
到真係出事，班撚屌就只會反口屌班醫護

政府就係知道呢點先由得醫療爆唔理咋嘛

全港市民？你睇返2014年就知香港人幾撚自私
政府愈來愈仆街，但出聲嘅人都愈來愈少

之後會俾班死支那人同左膠香港人話因為醫護罷工有人死, 企道德高地狂鞭. 班有尊嚴既香港醫護人員無可能接受到呢個結果.

最後只會等真係爆煲, 直到成個制度崩潰個一刻.

香港精英醫護拉隊移民啦
留番班垃圾比支那醫生醫

唔洗罷工
身份証係***AZ先醫得就得

同以種族決定醫唔醫一樣，應該無得罷工，道德上唔容許
就算係難民或者非法入境，生命有危險，香港醫院都一樣會醫

其實對D醫護好唔公平，但無辦法，如果罷工會比全球左膠譴責

同你講 唔止醫護 過埋聽日香港大把人都收得皮
可靠消息：粵港澳大灣區規劃綱要 2月18日下午公布

成個廣州區都可以落黎香港做野,準備人人3千月薪啦

正

係就好 請人可以平d

依家又點睇？